做咩行為或講錯什麼最易得罪上司同事?

社會經驗淺，入世未深
除左公事上，有時工作上可能講錯野或者做左d行為得罪左同事自己唔知

有冇工作上較有年齡既巴絲可以比到意見小弟thx

我諗到
說話上:
-講錯同事名
-冇講早晨,bye bye
-問人幾歲
-問人人工
-問人好深入既私隱(如家底,破左處未,有冇叫過雞等)
-要人幫你手果陣問人 「得唔得閒?」
(答:得閒 或者 幫你=冇佢野做)

行為:
-好大聲打喊露
-冇技術問人野,仲要問d忙到仆街既人
-行去人地個位,"目及"實人地個mon做乜
-"目及"到同事睇娛樂野,走埋去討論佢睇緊既內容
-行緊果陣前面有同事面對面經過,冇向佢點頭
-開門果陣,後面有同事,冇拉大到門等大家有足夠空間過 / 驚到門關果陣會擊中後面同事

仲有冇

你返咩工先

得唔得閒都會得罪人？

對住女同事就唔洗諗咁多 一定麻撚煩

飲茶嗌灌湯餃

老屎忽係咁教
佢話應該問 「可唔可用你少少時間」

問得唔得閒，佢答 得閒 等於大聲話比人知佢係冗員
想人幫你變左害人
好似係

叫一籠燒賣4粒食哂

學到野

sor, office

特別係樣衰單身果d

問過嘅野唔抄低, 之後又唔識又再問
冇手尾/冇交帶
個人衛生問題

我啲西女人同事好興都係嫌呢啲
其他有諗到再補

同事：過份認真做野
實俾人排

我會講阻阻你

面目可憎

其實你講嗰啲都係好基本，唔算係需要特別注意

問過嘅野唔抄低, 之後又唔識又再問
冇手尾/冇交帶
個人衛生問題

呢d唔掂

去廁所唔洗手 屌你老母

好撚大聲gur胃氣啊屌你老母

屌人老母

我通常問方唔方便幫幫忙

成日俾人屌呢樣

話老細好離地

食老細條女

自己個位垃圾崗咁

唔好做埋don9野就得啦

我講早晨byebye有時都比人當冇到

成日提醒人地呢樣嗰樣

問啲女同事身高

睇左藍黃先啦

佢藍你黃 著黑衫都睇你唔順眼

講電話轉櫈 捉左我入房屌

小學雞

如果係同等職位嘅話 問人依加做緊咩唔好唔得太深入 除非主動想分享
有個同事就係成日問到勁深入，唔講以為佢係我上司要同佢report咁

幫倒忙，將啲嘢越整越亂
話頭唔醒尾

叫佢同返大陸狗女同事傾

你岩我女上司就係 西西地

無論咩風格做事都會得罪人 慢慢摸索下

話自己買咗樓

整容就得

後生女同事有個星期五條裙短左小小，
其他八婆即刻係背後話佢

我會答: 唔可以

唔撚識睇人眉頭眼額 聽人地說話背後意思
擺明有骨嘅說話都仲可以以為人地讚緊佢
成日走去人地個位望住人地做嘢
一係就人地傾緊嘢走嚟搭爹
已經忙到仆街仲要不停走黎R水吹講廢話

已經hea應到出晒面都唔知自己好撚煩

佢勁，職位高就唔同

如果佢係鳩提
提d 就算唔提你 都能處理到既問題
就係踩緊你上位

洗唔洗供??

要供既話比同事知買左樓真係百害而無一利
知你冇左份工唔得，比人渣住春袋做人

我都好憎d 唔關佢事，但走埋黎搭爹既人
係度刷存在感

其實好講運，可以正正常常都憎。
如果你身邊有好多刷鞋仔or想上位既人，你都有機會比人玩你，令老細憎你

係 講真我地講嘢關佢撚事咩
已經做埋醜人每次都hea佢/語氣唔好咁應佢都仲係sense唔到人地覺得佢煩

樣衰 埋唔到堆 年資低
三樣齊哂 死緊